4點鐘又要睇頓哥

頓迷入。

點睇你迷的iwobi 贏波？

我行的太前。

笑𠹌咗 第一次聽頓迷
睇阿森納嗰啲係咩？ 納迷？奴迷？

狗迷

祖亞連頓 可以代表我

訓咗無睇 尋晚祖球王表現如何？

2入波1助攻

點解樓主開post成日有人留icon?

睇？

樓主24

頓哥今晚射爆阿仙奴

關佢q事咩
觀塘有針先搵佢啦

潘頓？

欣哥